(JJ插沙) 求推薦男裝返工用既袋

要斜咩款 (唔要雙肩backpack/側咩)
淨色 (最好黑色)
咩質地都ok
唔好太貴 最好$2000樓下

暫時覺得coach有幾款唔錯
想問仲有無咩好介紹

買左個coach 5k

竟然係咁
因為我無買過coach ，岩岩上網搵款果陣見到佢有個款唔錯，好似賣2千幾 即係假野？
巴打有無類似款介紹 普普通通簡簡單單就ok

Search下Mahi leather

WA 其實我覺得幾好睇
但d款太英倫文青feel 太fashionable 岩年輕人多d

唔記得講，其實我係想送比爸爸

2k講真冇乜好介紹 如果係返工用講真買貴少少用耐啲仲好 如果想買牌子野coach已經算平 一係你睇下Ted Baker 應該平少少 我本身想買burberry 不過要12k

Adidas x Gucci

第一次聽
真係幾靚喎
而且又唔係好貴果啲

其實無牌子都ok
望上去唔好太細路仔太低能就得
(無理由叫一個返工係著恤衫西褲皮鞋既大叔咩個運動型既袋/依家年輕人d潮牌掛？
買太貴既我會比翻我呀爸鬧

呢個唔錯

Mahi leather黑色satchel 襯西裝都已經好正經

搭單
有冇手拎斜咩backpack三合一又唔太貴

原來潮興純文字討論?

Head porter

360usd未計shipping

你指呢個？
條帶果到d減號同乘號 ..
應該會比我呀爸bam

呢個

有個日本牌子叫 SEAL
用車軚做袋
低調得黎又幾特別